點先可以睇落寬容d？

成日俾人話個樣呆，木口木面，不自覺皺哂眉，令人以為自己好唔gur，其實內心根本唔係咁

好容易燥底

是咪有病？如何改善？

強帖留名

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？